(記者請入) 有條問題希望五點記者會幫手問下柒婆

點解每次開記者會都遲到?
係咪高官就唔需要守時?
係咪唔尊重記者?